Repositório de addons brasileiros para XBMC
================================

Este repositório tem por objetivo prover addons que forneçam conteúdo
brasileiro para streaming.

*This repository is focused in providing Brazilian streaming content.*

## Addons

### Globo.com

Vídeos dos canais e serviços globo.com: [Globo.tv+][globotvplus] e [GlobosatPlay][globoplay].

[Globo.tv+][globotvplus] é um serviço para assinantes globo.com, que disponibiliza
conteúdos como jornais, novelas e séries produzidos pela Rede Globo de
televisão, na íntegra e sob demanda.

[GlobosatPlay][globoplay] é um serviço de vídeos sob demanda oferecidos para assinantes
de TV a Cabo das operadoras Algar Telecom, GVT, Multiplay, NET, NET Angra, Tv
Oi, Sky e Vivo. Oferece conteúdos sob demanda dos canais +Globosat, Bis, Canal
Brasil, Globonews, Canal Off, Sportv, Combate, Gloob, GNT, Multishow, Megapix e
Telecine Play. E streaming ao vivo dos canais Globonews, Sportv, Sportv 2,
Sportv 3, Combate, Premiere.

Nota: este plugin ainda está em desenvolvimento, com vários canais e
fornecedores de autenticação ainda não funcionais. Note também que mesmo se
funcionais, acesso ao conteúdo é dependente de um pacote de assinatura
correspondente (como Combate, Premiere e Telecine Play). Por favor, relate os
devidos problemas caso os encontre.

Compre uma cerveja para o desenvolvedor pelo [paypal][paypalVitorHirota].

Thread de discussão oficial em [forum.kodi.tv][kodiGlobo].

*Videos from channels and services from globo.com: Globo+ and GlobosatPlay.*

*Buy a beer for the developer at [paypal][paypalVitorHirota].*

*Official discussion thread at [forum.kodi.tv][kodiGlobo].*

### Globo.tv

**Este plugin foi substituído pelo Globo.com e não sofrerá mais alterações**

*This plugin has been superseeded by Globo.com and won't be updated any longer*

Vídeos do website [globo.tv][globotv]. Suporta também assinantes do serviço Globo+,
que fornece vídeos de programas na íntegra (novelas, jornais, seriados).

*Videos from [globo.tv][globotv]. Also supports Globo+ subscribers, which provides
full episodes of original shows.*

### SBT-TheNoite

O plugin SBT The Noite busca os vídeos do programa no [site do SBT][thenoite] para 
tocá-los no XBMC, uma nova opção para assistir os episódios na Íntegra.

O plugin busca os vídeos direto no site do SBT, assim você não tem os cortes que acontecem 
nos vídeos do canal do The Noite no Youtube.

Se você tiver alguma dúvida, um feedback, quer reportar um bug, ou apenas dizer um oi. 
Por favor, visite a [thread oficial do plugin][thenoite.forum]

[Doe um café][thenoite.donate] para motivar o desenvolvimento deste plugin.

*This video addon for XBMC allows you to watch full episodes of The Noite
tv program.*

*[Donate a coffee][thenoite.donate] to support the developer of this plugin.*

*You can discuss this at the [official thread][thenoite.forum].*

### SBT Videos

O plugin SBT Videos busca todos os vídeos de todos os programas do [site do SBT][sbtvideos] 
para tocá-los no XBMC, uma nova opção para assistir os seus programas prediletos.

O plugin pode conter alguns bugs, pois não consegui testar todos os vídeos de todos os 
programas. Caso ache algum bug, ou queira dar uma sugestão, por favor, use as threads 
oficiais do plugin nos forums.

Se você tiver alguma dúvida, um feedback, quer reportar um bug, ou apenas dizer um oi. 
Por favor, visite a [thread oficial do plugin][sbtvideos.forum]

[Doe um café][thenoite.donate] para motivar o desenvolvimento deste plugin.

*This video addon for XBMC allows you to watch all videos from every tv show from SBT 
Videos website.*

*[Donate a coffee][thenoite.donate] to support the developer of this plugin.*

*You can discuss this at the [official thread][sbtvideos.forum].*


#### Idéias

* [Crackle Brasil](http://www.crackle.com.br/):
Serviço gratuito da Sony Pictures de filmes sob demanda. Já existe um plugin
para o serviço .com, porém não funcional no Brasil.

## Instalação

Simplesmente faça o download do [zip do repositório][repozip] e o instale no XBMC.

Leia o seguinte [guia (EN)][install] no wiki oficial para instruçoes de como
instalar addons a partir de um zip.

Alternativamente, você pode usar o [plugin de instalação de repositórios][repoinstallplugin].

*Simply download the [repository zip][repozip] and install it in XBMC.*

## Questões, comentários, sugestões de funcionalidades e problemas

Se você tiver qualquer um destes, vá em frente e abra um [problema][issues].

*If you have any of questions, comments, feature requests or issues, go ahead
and submit an [issue][issues].



[repozip]: https://bitbucket.org/vitorhirota/repository.brazilian.xbmc-addons/downloads/repository.brazilian.xbmc-addons-1.0.0.zip
[issues]: https://bitbucket.org/vitorhirota/repository.brazilian.xbmc-addons/issues
[install]: http://wiki.xbmc.org/index.php?title=Add-ons#How_to_install_from_zip
[repoinstallplugin]: http://passion-xbmc.org/addons/?Page=View&ID=plugin.program.repo.installer
[globotv]: http://globotv.globo.com
[globotvplus]: http://globotv.globo.com/mais/
[globoplay]: http://globosatplay.globo.com/
[paypalVitorHirota]: https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_donations&business=C4DH8F642RYEG&lc=US&item_name=Vitor%20Hirota&currency_code=USD&bn=PP%2dDonationsBF%3abtn_donate_SM%2egif%3aNonHosted
[kodiGlobo]: http://forum.kodi.tv/showthread.php?tid=201846
[thenoite]: http://www.sbt.com.br/thenoite/
[thenoite.forum]: http://forum.kodi.tv/showthread.php?tid=203103
[thenoite.donate]: https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=VAVLZEHSKPF6L
[sbtvideos]: http://www.sbt.com.br/sbtvideos/
[sbtvideos.forum]: http://forum.kodi.tv/showthread.php?tid=218591